警員跣腳墮地頭部受傷

一隊鄉村巡邏隊警員，昨晚10時許，在西貢深涌執行職務時，一名警員跣腳墮地，頭部受傷，由水警送回水警基地，再由救護車送院治療。

花式蛇皇

人都死左啦，積下口德好喎

唔爭氣笑咗出聲

警員插水呃工傷

差佬工傷多D定港豬奧大橋多

生野女生又害人

覂廢

渣ga

阿sir 跣腳唔洗你教

垃圾

呀蛇拎sl 唔洗你教

阿sir落地獄

阿sir落地唔洗你教

休返兩三個星期
唔使做有糧出

無啦啦走隊水警出黎先再送白車

又係佔中既錯

積下口德啦

救護心諗 屌你咁撚柒既死黑警

咁都上得新聞？

喂 積下口德啦
有冇道德 有冇人性架你地
搞撚到連登低質哂

報紙係唔係報到無野好報

猶差仆街唔駛你教

慘

慘咩啊 而家撞親個頭 sick leave 返三兩七日不知幾爽 工傷黎嫁 收錢放假啊
報紙都上埋 d 上級撚夠膽話你扮病
之後每隔幾個月 又話頭痛 又sick 過
屌你老母不知幾爽
btw 我只係估下

有隻警犬偷偷留下負皮

狗到

咁樣仆街法
佢個file 係咪會花曬？

咒鳩警犬都叫低質

婦人嚇破膽

sick leave 係要靠自己爭取

究竟第一句有咩用 我以為成隊警員一齊跣

諗到個畫面笑咗出黎

如果條警犬死左
我又唔介意積口德喎

警察你不如就唔好叫警察
索性就叫條廢柴啦你

積下口德喇 警員返工都好辛苦架 佢都好慘架
你諗下如果係你屋企人 仲要比人笑

又可以r撥款幫全港黑警換鞋

呢個勁
咒阿蛇死之餘仲叫有積德

又可以厄工傷唔洗開工腳

西貢

實係積屍氣搞到阿蛇仆街

到守邊境啦！提早咬糧仲爽

有畫面
成隻左腳飛起後身跌

阿 sir 墮地唔洗你教

呢條友假膠學人抽水，考完bca未呀